一人一首 分手一聽就會喊嘅歌

K歌之王

哪裡都是你

涼涼

後來的我們

月球下的人 特別臨近中秋聽會更加sad

不能給你未來我還你現在

失戀太少

每次到依首都喊到收唔到

你，好不好？

我只需要你在身邊 陪我吵 陪我鬧
用好的我 把過去壞的我 都換掉

就當共你 有劇情沒有故事

辛曉琪 走過

仲有

陳柏宇 - 逸後

雙雙
風箏
原來只因深愛著
逼得太緊
候補情人

對唔住 首首都有感觸

When there was you and me
Stay
Butterfly
聽緊butterfly

認真的雪-薛之謙

pink]愛得那麼深
愛得那麼認真
卻還是聽見了你說不可能[[/pink]

[size=6]再給我兩分鐘！！！！！[size=6]

楊宗緯/蔡健雅 — 空白格

情歌

你寫給我 我的第一首歌
你和我 十指緊扣 默寫前奏
可是然後呢... ？

回來吧

安靜

軌跡

夠鐘

愛的習慣

Let her go

試下聽左佢

不如不見

放不過自己

失戀聽咩歌都好易喊

演員

不在意的樣子是我最後的表演
是因為愛你我才選擇表演
這種成全

夠鐘
粵語殘片
要講個D比你哋講哂

We don't talk anymore

如果不是當初 你在身後 緊緊擁抱了我
我怎會以為 我們的故事 會收集所有的溫柔

該放手了

入黎期都諗到係呢首

前

喜氣洋洋

說散就散
彩虹
安靜
你，好不好

吃鯨魚的人

但你很吸引 任我多不忿 我也只有忍
奉上一顆心 非因我太笨
我想等你話不忍

我..多過一首tim..

我好想你

薛之謙所有歌

錯的人
說謊

告一段落

只期待後來的你能快樂
那就是後來的我最想的
後來的我們依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生追尋了

睇字都有聲

退後

我試過分手後 一年都唔敢聽情歌 ，一聽就崩潰，直到識左而家個男朋友。